TVB成日報導歐美槍擊案 點解仲未見報導 支那特種兵滅門案?

垃圾cctvb

又話禁槍有用既

外國成日搞革命, 又唔見港豬學

會留意全球時事，剩係對大陸新聞無興趣

？咩事

唔關心祖國，扣維穩費

GOOGLE下

陝西 特種兵

多37人先有睇頭

上面隻賤種低端五毛又嚟搵食

【大紀元2018年02月17日訊】（大紀元記者文樸綜合報導）陝西省漢中市特種兵大年三十殺人案，嫌犯張扣扣已被抓捕。據媒體披露，張扣扣殺人原因有兩個版本，都與中共官員的徇私枉法有關。

香港《蘋果日報》2月17日報導，陝西省漢中市南鄭區2月15日（除夕）的殺人案嫌犯、曾任特種兵的張某某17日被抓捕。

事發15日中午，現場消息指家住漢中市南鄭區的王自新（71歲）一家，當時剛掃墓回家，正準備年飯，曾當過特種兵的張扣扣（又名張小波）突然闖入王家，先將王的大兒子、47歲的王校軍用利刀割喉殺死，其後開槍將小兒子、39歲的王正軍殺死，最後用利刀狂桶王自新數刀，將他踢入池塘。當地村民目擊行凶過程，但見到張拿著手槍，沒人敢上前阻止，張對著村民大嗌：“與你們無關，我只殺他們！”之後逃離現場，王家的婦孺也沒有被襲。

報導說，當地民眾稱，張與王家的恩怨發生在22年前。當年張母與王家因為地基問題，發生衝突，張的弟弟被打死，因為中共官員貪污腐敗，王家拿錢擺平了事件，當時定性為不算故意傷害致死，王家沒人負刑責。

文章還說，隨後幾年張、王兩家繼續出現爭執，張則去當兵，更當上特種兵，退伍後音訊全無，沒想到再次出現，竟然是回家報仇。

對於張扣扣為何殺人，此前有媒體披露了另外一版本，指嫌犯是報殺母之仇。

報導稱，22年前因為地基問題，兇手母親和死者家屬發生糾紛，結果讓死者（第三個兒子）一板凳打死，但當時那家人有錢有勢，老三沒負法律責任，用錢解決了。

有民眾說，如果當時法律嚴懲，做好死者家屬的善後工作，可能也不會釀成現在的悲劇。

有無講漏左啲咩

而家TVB學曬大陸新聞聯播咁
鐘意講到外國點樣水深火熱 , 跟住又話中國政府有咩德政

大把斬人案唔報

話明CCTVB仲問點解

OP仲未知支支TVB，報親支狗新聞有半日到幾日時差？？

紅白黑事一律，攞金牌攞獎除外！！！

突發！得知每日TVB新聞內容

LIHKG @ Android